想問ICAC做緊乜撚嘢？

點解全部潛撚晒水

畀688滲透左差佬入去
收左皮好耐

一早大換血
全部都自己人

早兩日跳出黎話會查、琴日林鄭出黎叫唔比查、依家繼續上連登打發時間

執左啦

ICAC 警監會

求大家幫手推 小弟得一對手

雙普選比獨立調查更重要

香港勝在有貪污徇私

去左捉人賣乳豬收回佣，
準備拍廉政行動2020、x風暴

去哂拍戲

根本妓律部隊從來都不過通通係維撚戲子，尤其回西後2大部隊早應正名：

蝗家傷港警賊

傷港簾政公署

花瓶

Icac內部兄弟說 現時做到嘅 唯有係逐個警員落案去起底

// ICAC投訴template //

死得啦咁